有冇人係外國讀完degree之後再返香港讀

小弟係英國讀緊degree 打算下年返香港讀多個.
當年方f5 轉foundation 冇dse學歷
會唔會可以用UK degree直接報？ require 2:1/2:2?
如果唔可以應該都係報asso先

點解要咁做呢巴打

點解唔讀post grad?

係外國讀左3年下年grad
見到啲friend係香港嘅大學生活
覺得無係香港讀大學係一個好大既遺憾
所以好想完成自己既心願
係英國grad完都係21歲 有時間去追追夢

on9 仔

純粹為左extend自己青春期而額外讀多個degree

講到追夢咁誇張，你的人生夢想係「博盡無悔」

因為想讀既同而家讀既有啲出入 而家讀緊finance management 但番去想讀關於IT/psychology 既野

唔算既 自己都有野想讀

都係做返自己想做既事啫 可能講得誇張左 唔想第時望返轉頭以後悔

但可能無大學會收已有degree的人

我都唔清楚 最好當然係可以接到master
如果唔得就會讀degree

啲人讀second degree通常係讀med/law, 或者自己discipline讀MA/Mphil 巴打仲有冇得cross faculty minor你想讀既野, 之後再讀個master?
其實最直接係打去admission office問

香港無夢 千奇咪咁做

可以試下non Jupas入返兩年制既program
我知有人轉field 用UGC degree報non jupas返UGC 2年program

不過唔知你個英國學歷fit唔fit

講咁耐根本就係想食學生妹 追咩夢呀！比你讀多三年都唔會食到 十幾萬蚊留返嚟叫雞啦柒頭

鬼妹>>>>>>>香港學生妹

我諗太遲喇 都year3
讀緊bba 想轉去data science啲friend 其實都幾9唔搭8
不過都試下打去問 多謝巴打

我到唔係好清楚 無知一問咩係UGC
anyway 多謝巴打

邊間邊科?
因為我試過咁報HKU 工程係唔收

咁最後師兄點 放棄讀定用第二啲途徑?

Master，但考唔到工程師，無用 係叫做高少少高歷咁囉
不過下年一定再報過，我唔信永遠都唔收

UGC 即係八間大學 受政府資助既programs
即係4萬2學費既undergraduate

間間大學都會收 重好大機會會收 唔係邊得咁多人有second degree

樓主直接send email去人地Uni問 唔洗搞咩Jupas non-Jupas

有錢真好
唔差在文理商工醫法各讀番個做全能既大學士